\subsection{Gestione Dispositivi}


\textbf{ID:} FR-S03\\
\textbf{Nome:} Gestione Dispositivi\\
\textbf{Descrizone:}  Il simulatore deve prevedere di generare diversi casi di simulazione. Ogni caso di
simulazione corrisponde ad uno specifico dispositivo. Si vuole quindi dare la possibilità ad un utente
che utilizza il simulatore di poter generare un nuovo dispositivo. La generazione di un nuovo dispositivo
deve permettere di decidere le aree di memoria, i metodi di autenticazione e i metodi di trasmissione dati. Tutti i dispositivi ed il loro stato devono essere memorizzati permanentemente.
Da ultimo si vuole dare la possibilità di visualizzare i dispositivi attualmente memorizzati ed eventualmente di eliminare prescelti dispositivo.
\\
\textbf{Precondizioni:} Si ha un utente che svolge il ruolo di utente tecnico, 
 il simulatore si trovare nella fase iniziale, in cui nessuna sessione è iniziata, e l'utente richiede di poter effettuare
 delle operazioni di gestione dei dispositivi TSD.\\
\textbf{Postcondizioni:} Il simulatore deve completare le richieste di gestione, in modo persistente rispetto
all'insieme di tutti i dispositivi TSD, di eliminazione di un dispositivo, di visualizzazione e di creazione di un nuovo
dispositivo, interagendo con l'utente per richiedere l'identificatore, il numero di zone di memoria, i metodi di autenticazione
e i metodi di trasmissione dati che compongono il nuovo dispositivo.


\begin{figure}[htbp]
	\centering
	%\includegraphics[width=\columnwidth]{DiagrammiAtt/GestisciDispositivi}
	\includegraphics[scale=0.5]{AutomiReq/GestioneTSD}
	\caption{Modello: Gestione TSD}
\end{figure} 

\textbf{Test:} 4.10.0\\
\textbf{Precondizioni:} L'utente vuole creare un nuovo TSD, con un certo nome, con un numero specifico di aree di memoria e determinati metodi di autenticazione e trasmissione dati cifrati\\
\textbf{Verifica:} Viene generato correttamente nuovo dispositivo con il nome fornito dall'utente, con le corrette aree di memoria e i metodi di autenticaizone e trasmissione dati cifrati scelti.\\
\\
\textbf{Test:} 4.10.1\\
\textbf{Precondizioni:} L'utente vuole eliminare un determinato TSD\\
\textbf{Verifica:} Viene eliminato il TSD scelto dall'utente\\